墨香online有冇人想一齊挽

《迷城墨香》國際服2020年2月22日傍晚六點開放內測

本服特色:
平衡了各個職業，請自行比較哪個職業強才選擇哦
新人開號送新手武器裝備全套
遊戲內商城全部符咒、百寶服飾、面具、寵物10遊戲幣
遊戲幣身上最多帶20億,經調整用途非常多,推出十億錢票,錢再多也不怕
二轉40級後在線直接泡元寶(十分稀有),每15分鐘50元寶,內測雙倍泡元寶
GM也經常開活動送元寶、送好東西
巨陵神和蚩牛改為必得盒子寶箱,必出好東西,抽最強材料
野外王怪出野王寶箱,可開出傳說盒子
滿級為130級,南戴河和火焰山、敦煌都可以升滿等
滿級後火焰山及敦煌滿級也能掉落物品
開放高級裝備副本,出最強裝備武器
有在線一鍵轉職轉生NCP在蘭州,不用下線
有超強內掛,重連自動用輕功和召喚寵物,自動清包和無縫跳大技能和快速加點

遊戲戲設置:

➣經驗300倍，技點100倍，掉落10倍，金錢40倍
➣祝福數值:武器:5-15攻、服飾:500-1500血、首飾:8-20力敏20-40智體
➣開放最強武器:91武最強裝備:82裝,分力、敏、法專用
➣有內掛自動打怪吃藥,解放雙手
➣最高開放130等級
➣新手裝備開新人物立即送
➣武器組合，強化，打孔，鑲嵌寶石，等等樣樣有
➣GM定期在線舉辦活動，送元寶送禮物,包您拿到手軟

（各位請留意: QQ群 ，微信群， 官網 及Facebook 公佈最新活動消息）

官方網站:

Facebook:

Wechat: Peter99113

有冇人一齊規？

無呀大陸閪